得罪講句 去日本不如加多少少錢去新加坡

所以冇乜錢都係去日本好

古語有云
新加坡旅遊
貼錢買難受

我就話
新加坡旅遊
好玩唔使愁

食海南雞飯

垃圾國家

點解要折磨自己去新加坡

又熱又成日落雨

新加坡熱到死😑
好過香港少少但又冇日本咁好

咁我不如留係屋企

冇日本咁好
淨係英文都已經完勝日本啦

新加坡太熱了

巴打去旅遊，玩英文咁有學問
我真係唔夠你玩

唔使錢都唔去

我就係想聽下日文
星加坡得唔得？

英文完勝日本所以去新加坡旅行就比日本好
屌你老母你都on撚9

淨係睇香港大食代嘅水平
就知道新加坡人根本唔識食

新加坡又貴又廢

去過

台韓都不新加坡

我去新加坡仲平過去日本
因為機票住宿都差唔多錢
而新加坡又無乜野想買

咁去肯雅一定正過去日本

英文完勝日本都係原因 咁你唔去美國 英國 澳洲
完全重點錯誤